港女話想聽 the phantom of the oppa

有冇清知咩劇黎，搵唔到

Phantom of the opera

哥哥魅影

好撚醒呀你

邊個oppa做

連登仔 IQ 140

你個名